Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
{
обработчик событий нам нужен для того что бы реагировать как то на действия пользователя , например Юзер кликнул на кнопку меню , мы туда вешаем обработчик и меню выпадает по клику . Или мы хотим что бы он никогда не смог нажать крестик и вешаем туда обработчик событий или мы создадим анимашку которая будет ганяться за мышкой пользователя и т.д.
}
